db:
{index: 1, quetion: 'mv', answer: [], TrueAnswer: ''}



1  : First you will read a sentence with a blank.

Despite having four years of experience in software programming, Mr. Jones hadn't used a word processing program __________.

Next you will read four choices. Choose the word or phrase that best fits into the blank.

A) prior

B) advanced

C) previous

D) before       The correct answer is D. The sentence requires an adverb.


Example 2:

The person who is taking the minutes will be seated __________ the chairman.

A) from

B) to

C) next

D) by                 The correct answer is D."By" means the same as "near" or "beside".


Example 3:

The employees __________ about the closure before the announcement was made public.

A) know

C) knew

D) have known         The correct answer is C.The simple past tense is needed.


Example 4:

__________ it was a holiday, the doctor performed the emergency surgery on the heart patient.

A) During

B) Even

C) Although

D) So

The correct answer is C.


Q1. Try and be a little more cheerful because if you don't bear .......soon, you'll make everyone else miserable.

    A. through         B. along         C. up             D. to     Answer: C. up

Q2. We were in a small rowing boat and were terrified that the steamer hadn't seen us as it was bearing ....... on us.

    A. down          B. across        C. over            D. under    Answer: A. down

Q3. I fully understand your comments and bearing those in ......., I have made the appropriate decision.

    A. brain          B. mind          C. thought          D. sense   Answer: B. mind


Q4. As we have all worked very hard this year, I'm hoping that our efforts will bear ........

    A. produce        B. benefits        C. yields           D. fruit    Answer: D. fruit


Q5. We all have our .......to bear so I should be grateful if you would stop complaining all the time.

    A. problems        B. situations      C. crosses         D. results    Answer: C. crosses


Q6. There is really nothing much you can do to stop it and I'm afraid you'll just have to .......and bear it.

    A. scorn          B. grin           C. laugh           D. smile       Answer: B. grin


Q7. I hope you can be patient for a little longer and bear .......me while I try and solve the problem.

    A. by             B. on            C. at             D. with       Answer: D. with


Q8. She has been proved right in everything she did as the report quite clearly bears ........

    A. out            B. to            C. for             D. onto      Answer: A. out


Q9. The judge dismissed the new evidence completely because it had no bearing .......the trial.

    A. to             B. on            C. into           D. by         Answer: B. on


Q10. Quite honestly the two cases are so completely different that they really don't bear ........

    A. confirmation      B. contrast        C. comprehension   D. comparison        Answer: D. comparison